如果佢地仲存在，邊個國家足球隊最勁？

蒙古帝國
大南斯拉夫
大英帝國
羅馬帝國
蘇聯
西班牙帝國
葡萄牙帝國

邊個最勁？

可唔可以講下以上帝國
即係包括呢家咩國家

印加？
阿茲特克？
馬其頓？

蘇聯

納粹德國

羅馬

中國

西班牙無得輸 加埋小花蘇狗